張崑揚奮力初選劍指國際線，人多投票做好初選，就是打最好的國際戰線；毛哥反擊李慧玲為老泛民爭氣；王百羽代

王百羽代表本土派做超區坦克車；
毛哥反擊李慧玲為老泛民爭氣；
岑敖輝年輕但充滿負能量；
張崑揚奮力初選劍指國際線，人多投票做好初選，就是打最好的國際戰線
︱奪命Loudzone(第4節)20年07月08日

香港花生
201K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

前幾日隔離街有水炮車果時
點解唔坐低